GNUS 射精區

有無人入左
我1000股 7.5

唔怪得咁多人入瑞幸

點解會升得咁勁

做兒童電視節目d卡通版權 賺板權費

搞咩之前跌咗咁耐

7.5照入？

450@3

清你隻美團財報update左未

我柒左 滿足未

自己做下功課

有認衰仔既勇氣，欣賞你

多謝 唔面對自己 點賺到錢

1200@2.78留名
有早知，我一孖十買

如果有早知

勁呀

大家睇咩價位走，定長渣
我新手，炒左3個星期左右
我應該揸到10號再睇下點
之後放一半先？3分1？

all in

Gogogo

6 蚊買 仲去唔去

去

熔埋

咩事咁勁

心電圖股

Gg